覺唔覺得果啲成日叫春既人好乞人憎

覺唔覺啲死毒撚成日係到叫春，同人地呻自己冇拖拍真係好on9，冇拖拍係抵死。

利申所以我覺得自己好乞人憎

真係好煩，抵佢地冇拖拍
叫春都唔比食屎啦你